腳膠注意！「臭襪男」感染肺真菌病入院！

平日下班回家，習慣先「聞一聞臭襪」才拿去洗，結果疑因這癖好，感染「肺真菌病」需入院治理

👌🏻

😅👌

腦魔

肯定買到男人襪或者豬排襪
靚女隻腳點會有菌

仆街，咁直接聞隻腳會唔會中招

有香港腳先有真菌

我成日買二手OL黑絲黎聞都冇事啦屌

我都諗緊呢個問題。